求救 我果咗喺地鐵站廁格入面

啱啱坐坐吓巴士出到屯門公路…
突然肚痛…都知終於到我嚟料…
咁即刻落車搵地鐵站爆石…
好彩又畀我搵到就唔理衝入站…
但愈近個廁所愈急…
差啲必咗屎汁出嚟…
爆完望一望個屎塔…
成個屎塔都係屎…
係我一生人痾過最多嘅屎…
但時發太突然我竟冇留意到個廁所…

係冇廁紙
我身上一啲可以用嚟抆屎嘅材料都冇
得一張50蚊
同底褲
但最多抆2次 一定唔夠
點算
返工遲到啦

趁無人沖出去用水洗喇

用手

撕開就汶到四次

但我未剪指甲…
啲屎會sip晒入去

用襪

出面有兩個呀伯喺喥吹緊水…
唔肯走

唔著底褲唔會死

美乎？

唔抆囉...
邊個話一定要抆屎

教我點抆4次？？？？？

底褲個面積夠你抆幾廿下啦

但我成個屎眼都係屎水
肚痾先嚟冇紙…

係50蚊中間整一個洞，之後唔洗我教啦

我已經打算用底褲抆
但最多一次…
條底褲太簿…

叫個呀伯畀紙你咪得

邊個站
我黎救你

救命
大佬whatsapp我問我去咗邊…

好彩你有張$50
跟住教學就得

抆一下
沖廁
用廁所水洗下條底
再抆
不斷重復

如實同佢講囉

係囉

嗰兩個呀伯已經走咗… 玩完…
早知早啲開聲問…
怕柒

call個站搵職員速遞廁紙入嚟

利申鳩噏

美乎

50蚊抆一次屎有啲卻步…
唔到最後冇方法都唔想

襪+底褲+50蚊咁都唔夠

打俾美孚站長啦
會搵人遞紙巾俾你

最後我用咗襪同底褲兩面抆咗四下…
而家冇襪著…

假膠 明明有廁紙筒
此post已完

你教我點用個筒抆

又係冇紙巾POST
係咪又想試驗下連登係咪有愛

睇唔到個廁紙筒無哂廁紙？

係一個人都冇…
好失望…
人生第一次用底褲抖屎…
仲要用埋襪…
覺得自己好污糟

做乜唔打去站到叫人攞俾你

摵開個筒黎抆

好難開口…

用手炆咗面頭嗰浸再夾住個屎眼過隔離厠格拎啦，你屙一次屎咁就冇咗條底褲同襪，值得咩。

50蚊換一日糧
Ching自己諗

對摺再對摺
剪隻角
穿隻手指落去
...
最後用剪落嚟隻角清指甲

下次帶多pair襪同底褲出街咪唔洗驚

抆咗未，我都喺屯門

大叫救命試下

唔係淨係個屎眼有屎架嘛

我想問.....你唔係將條底褲同對襪就咁掉落廁所沖掛？！

咁抵撚你死啦

始終過唔到心理關口…

我都試過揸車肚痛
去到油站 中x化 廁所冇廁紙
即刻沖上車拎，然後再爆過

用咗張糧單包住咗，掉咗去垃圾站

其實橫掂都係冇左條底褲 點解唔照著返先 再行去第二格拎紙巾抆 咁咪唔洗冇埋對襪

點解你唔直接用張糧單?

頂, 我真係試過

唔著底褲點返工？

但係濕屎嚟⋯⋯會過底整到條褲⋯⋯
今日仲要著淺色褲⋯⋯

又話冇紙，用張糧單敏屎咪得囉

話時話，其實其他廁格可能有廁紙，出面冇人嗰時，你其實可以睇晒所有廁格有冇紙先行最後呢一步

點用糧單，A5嚟，仲要勁簿
我屌⋯⋯

我唔記得咗糧單有名⋯⋯

痾咗先知冇？

睇唔到廁紙筒可以用？

準備除褲先知冇

你知唔知糧單有幾細張，入數紙咁

笑死

入數紙又點包住條底褲同襪

你係咪ON9

有張紙皮

夾住 唔通直接用手拎 成間廁所又冇紙巾，得地下濕晒嗰啲⋯⋯

係咪on9
叫出面啲人比廁紙你咪得

認到樓主對鞋.......

咁多人信？明顯假膠啦 不斷前言不對後語
好撚低質 下次預備好先開膠po ok？

屌，企起身夾實屎忽去第2格咪得，其他格都冇咪去殘廁洗屎忽

用手抆，之後沖去洗手，重覆幾次
再用底褲抹乾

有人係出面就求救

屌你啦假膠，美孚個廁所係撚咁嘅樣

出面都冇人
大不了咪用一隻襪抹左先
然後除哂成條褲, 用手拎住
出去格離廁格拎廁紙
如果有人咪用條褲遮住條jer先囉
而家犧牲左一對襪一條底褲

用張 50蚊, 用完洗番乾淨佢, 記住出番去即刻用咗張 50蚊佢呀

點解下次唔係帶多包紙巾

用襪抆屎眼D真菌感染等住爛屎忽啦你

仲唔到我用張圖

要睇到個post同咁啱係個到返工先幫到你

用手跟住搵上司握握手

叫出面啲人拎廁紙啦

對襪同條底褲有無拎返走先

睇唔睇到你兩邊有牆，之後d野唔洗我教啦

真心？

食緊飯睇 好療癒

點解唔用50蚊叫個呀伯比紙巾你

咁啱冇帶

樓主真漢子

我之前都有呢個經歷 好彩平時有儲單係銀包既習慣 終於有用

其實好抹過紙巾 幾爽下

隻手爽定屎眼？

屎眼爽啲

犧牲底褲夾落個屎眼到, 著褲去隔離果格拎廁紙
下次巴打可咁做

搞到咁都仲掛住返工 香港人真係

咪就係
請病假啦話晒肚痾都係病

悶唔悶呀 開燈個時有人玩過

P返d廁紙

Be a man use your hand

咁都怕柒 你都係死咗佢算啦